你班集中撚 人多驚閪撚 害撚死手足喇 屌你老母

18區成效仲大 係要集中 依加拉左幾十個喇
祝你地老母比狗屌

死傻閪 集你老母中

聽日一撚定要夜晚18區開花

講得好

垃圾和理非 坐左幾撚耐監？
有邊次港島得？
驚就咪撚出喇 又要人陪又話人多驚閪 講到尾又咪驚

以後叫啲白痴妹白痴仔走先啦. 阻9住晒.

18區街坊戰隊 長期戰線

集中撚好撚累事 你老母比我集中中出呀

請廣傳！！

警犬Set RB嘅位置全部都係係好有戰略價值，可參考～

你懂的

集中都陣地係兩回事

你果啲18區開花和理非根本參與唔到

停分化

推

集中=陣地
勇武唔會聽架喇 出到去又係玩陣地

今時今日 和理非力量可有可無
對極權一早就要全民勇武

咁前線覺得陣地好又無得講嘅
但和理非/唔係幫手嘅就唔好跟住聚係後面就得

我懷疑果班集中撚根本就係狗，開post引人入港島中伏

講真 要和理非平日係商場唱下歌算啦
依家上得街就冇可能和理非
班狗都打鳩你啦

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

班和理非成日覺得自己威力好大 積少成多咁
死返去商場唱歌算喇 係得既6月百萬遊行得撚左喇
成撚日話make noise 依加成班手足比人拉撚左喇
出得黎預撚左勇武 唔好企係後面塞死班勇武喇
係極權下 和理非=垃圾 唔好為自己搵咩藉口 你地只係班廢物 涼住冷氣唱歌最岩你地

歡迎屌我分化
你班和理非集中撚比狗屌喇

和理非 集中撚 人多驚閪撚
你地係廢物黎 唔好害我地班勇武 求下你地
咁撚鍾意遊行 遊撚飽去
4個月喇 勇武都識進步玩快閃 你地垃圾仲遊行 害死成班手足

人一多就難流動

今次又係小朋友守尾門

wrong channel wor ching